30號下晝兩點半 九龍城裁判法院要人支援手足

有個手足冇人冇物，9月30日 1430 九龍城裁判法院 1號法庭 上court

黄氏男手足 (名我唔方便全開，雖然大家可能都會揾到佢果名)

本人及手足朋友均身處外國，無法到場支援，希望如果邊個可以去支持依位手足，感謝大家！

推

Thanks.

Push

拜託大家邊個有時間去支持下手足

推一推

PUSH

pish

推!!!

九龍城裁判法院岩出左日程表, 應該係依9個人之一。

PUSH
幫下手

繼續推!!!